瞓咗冇睇 特朗普係唔係已經連任咗

袁爸爸，所羅門同連木唔係話侵囝贏硬咩

Yes

樓豬訓足幾日

係牙

早晨

咁登仔典算

俾我侵拉左去坐牢...

未做緊囉

好嘢
呢啲實際上一票都冇嘅候選人
理應坐監

連木好波....

幾星期